【光復香港】有幾多人真係撳晒銀行啲錢出嚟？

初時每個月都會撳晒份糧出嚟，
留低一千幾百喺戶口，以備不時之需。
但係呢排開始發覺，啲錢放晒喺屋企，
冇數字睇，即刻冇晒理財觀念，
加上身邊好似完全冇人做緊呢樣嘢咁，
同埋感覺上好似影響唔到啲乜咁......
所以想知其實自己係咪一直都係少數

正評：有
負評：冇

換做美金

有
mpf轉埋北美

冇撳，轉晒離岸咋

日日數錢

數嚟數去都係雞碎咁多

一直做緊，全數兌做鎂現鈔

月頭出咗糧，畀家用，找卡數之後就留三千蚊食飯搭車

低鳩能

唔洗撳都無錢

有返啲錢既人實擺銀行/拎晒去做定期，我都開始想放棄

真係轉左錢去離岸 買美股來留名，都執左20% 暫時

銀行本身都冇錢

網上鳩吹，認真便輸了

銀行由6月開始已經冇錢放

因為擺哂入股票 樓主都幾戇鳩 拎哂出黎由得佢眨值

匯曬去外國户口

一捆捆銀紙實物望住都可以無理財觀念？

留番兩三萬

過晒去外國銀行户口

撳晒去馬會